吳振宇 做乜去左墨西哥守龍???????

岩岩個鏡頭pan 埋去
屌你個爆炸頭一樣樣既

冰島得35萬人 都出到個魔笛 入世界盃，香港去左邊

樓主都算係忽然球迷嘅極致

樓豬第一年睇波定假膠
難分到

4年前已經係墨sam哥

我係你就唔好再睇啦

吳震宇都得，點解其他香港人唔得

嘩屌竟然咁似樣

鄭俊泓都打nba啦 有咩咁出奇

克羅地亞呀
BTW 香港有韋拿